馬會 assistant business analyst

我想問有無人知呢個post其實係做咩？ 好似同it既ba唔同？